唉 5 個月後又有一車車on9 入shitty

利申 shitty

夠分邊個會入

得全4 20分既文商科巴絲咪狗衝JS1204 CityU CS囉，今年有成百幾個位

shitty仔

新三大：shitty 痕管 撚大

ching ho ball

Lm
On shitttty U we trusts

shitty仔一向on99

19分就夠做